<h1> Bài tập lớn môn học Phát triển phần mềm phân tán</h1>
<h2> <b> Hệ thống Chat online RMI </b></h2>
1. Thành viên
- Phạm Thị Quỳnh
- Nguyễn Thị Thu Trang
- Nguyễn Trí Tuệ.
- Đỗ Đình Thắng

2: Các công cụ cài đặt
 - docker: version 20.10.0
 - docker-composer: version 1.26.0
 - java: jdk 11
3.2: chạy câu lệnh 
 - "sudo docker-compose up"
 - Chạy code các máy client.